政府又諗住轉風向

放下風就令大家停止討論黑警實彈鎮壓學生

無論佢立唔立法
我地都要繼續追究落去

呢招都唔係第一次出
有乜嘢到佢落實左先討論都未遲
集會依然會照舊
橫掂我地都唔旨意班仆街會做好事

啱，絕對要繼續追究落去，立唔立法關閪事咩

佢立唔立，都唔會令到我地驚架

唉